夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

好

訓訓下醒左訓唔返